[慎入有圖]新精頭比張相嚇撚死

屌你老母個阿蟬成條乾屍咁
望多兩眼都覺得好撚不安

埃及妖后

吸唔夠

好得閒？

望撚住你笑咁

望望下變咗黎耀祥

買左好多野要執